<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

林鄭記者會兩個重點：
1. 每日記者會，意圖日播夜播洗人腦
2. 老屈運動變質，以「香港人要搵食」同埋「港獨」想扭轉民意

我知前線睇到可能會：屌你老母民意撚。但請大家唔好低估民意嘅重要性，林鄭個記招就係想同我地打民意戰！而運動可以走到今時今日，好大部分都係靠文宣同民意，失去民意嘅下場就係民眾內部分裂瓦解，好似雨傘咁。

接下來我地極需要：
1. 聚焦五大訴求
問心依真係開始有少少失焦，主線去左警民對立，而唔係五大訴求。
2. 一場和理非嘅集會
一黎俾前線抖一抖，二黎要show俾廣大市民睇我地唔係暴徒，堅持五大訴求嘅唔係得返年輕人或者勇武派，呢個係不分階層，不分年齡嘅廣大民意。
.
小弟愚見：
1. 盡快組織一場機場集會，第一舒適，第二警犬無可能係機場放催淚彈同水炮車，第三就係國際關注！仲可以係機場開個記招添，到時全球媒體都播！

2. 搞好文宣！新一輪文宣嘅重點係要令更加和理非接受火攻。一開頭衝玻璃都覺得暴力，做好文宣之後多數人都接受左，與其問前線點解用火，我地應該係要幫前線做好文宣，令多啲人接受程度高啲，唔好一見到火就反！我地要好似之前71升級咁講清楚目標、原因同宣言。仲要提醒善忘嘅香港人我地已經失去左話語權、言論自由、集會自由、法治、六個手足嘅生命，仲有無數被控義士嘅自由同前途，呢一切一切比起火光都更值得佢地譴責。呢啲除左俾對家睇，更重要係俾和理非睇，我地係同路人，我地嘅腳步唔可以爭太遠。

頭先個標題太柒 再開

核彈都唔割

齊齊justify 火攻

和你飛飛

五大訴求

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

缺一不可

推

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

團結一致

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

機場集會

但真係有鬼喎

撤回惡法

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

撤回暴動定性

釋放義士

我要真普選

成立獨立調查委員會

不分化

不割蓆

機場見

沒有暴動

只有暴政

我們不是暴徒

釋放學生傷者

點都要打好文宣

Push

No China extradition

林鄭冷血

黑警殺港

好客香港，點少得你

文宣戰

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

推，老解，核彈，生化危機，地球停轉，都唔割

聚焦五大訴求

渣住林鄭春袋

抗爭者記者會

香港人 不分化

勝利個一日 我地要除底口罩 係煲底相見

絕不割蓆
但要提防破滅魔劍

好重要！

大家仲記五記得
五大訴求 缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

所有行動都暫停一陣先
文宣要時間嚟做返

唔明

文宣組assemble

光復特首, 應我訴求

推 下次搞機場集會啦

大家都係前線
共同目的
輪住上

G持

P

接力

香港人 不割蓆

一定唔割，冇勇武冇今日，更加唔會有聽日

要割就割班狗

對準政權

希望勇武唔好同和理非割蓆

獨立調查委員會

做返主線任

我想割囉，依加班友不斷被仇恨蒙蔽雙眼

今日真系成為左暴徒行為

我認為塗鴉/貼文宣/快閃可以經常發生

但主動攻擊絕對唔應該系示威者應該做

文宣組出動

所有火系魔法師🧙‍♀️
唔該你地一定要掉哂身上既衣物，鞋，袋

易地而處，我係狗都先睇cctv搵你地，因為可以告得最重

真係唔好慳，告得入既真係十年八載走唔甩

感激前線

系你老母

齊上齊落